戴CSI 口罩 = 奶共 ？

醫管局証實無接收過CSI 口罩

連醫管局都無份
即係話要港共心腹先有份分
咁市面上用緊CSI 口罩嘅人
是咪可以理解為最奶共份子或其家屬？
舉例：忠誠勇毅

佢哋咁樣暴露身份，會唔會有危險

戇鳩少陣當幫忙啦

公務員都賣比普通市民啦

政府工用既口罩都係用CSI架啦

係啦係啦叻啦等緊你火魔佢地

呢樣野講撚左成大半個月啦
都仲有人以為自己開心大發現咁樣

唔怪得咁多人乜都鳩搶

關咩事 公務員都係拎呢啲

老人院都係派呢d 口罩

sor戴緊, 真係冇晒口罩